我好驚屯門聽日唔夠人 黎屯門嘅入黎留個言

好多人話屯門打唔成 話要岀去

推

唉

諗緊 熱門29xx正皮鬼post 好多手足拉緊 屌佢老未 左膠抗爭手法都咁多正皮 叫人留係屋企撒溪錢都3千正皮 直接賣哂前線隊友

入

個個又話屯門 而家又話岀去

如果而家轉場即係推我地去死

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

屯門牛聽日出黎！！

老撚都出

朋友加埋4件

好似仲係好小人

放心 實多人 好多天水圍frd會去

Be water 夠人就自己打，唔夠人就拉隊轉場。

天水圍都好多人黎！

已經到左 五人Team

係咩
我都聽講
聽日警察會call美國佬幫手射核武
唔洗擔心

7人team報到

full gear 1 man band 報到

出

我一行十幾個屯門友出喎

放心 屯元天聽日會去屯門有discount間餐廳食野

邊間

屯門加天水圍都120萬人口啦 十分一都12萬人賀佢老母

元國人入屯門

元屯天既好處就係要行都行到過來

訓訓下醒左驚驚地

屯門見

一行三人 屯門見

一行五人黎報到
放心一定塞爆個場

屯元天連線

願香港平安

出左去食早餐啦

單拖，想行前少少但有少淆

天水圍友

單拖

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

屯門共存亡